# ГЕОЦИНТ #

Система для покупки и продажи вещей, товаров, продуктов.
Основана на кибер-сетевой структуре.

### Принципы ###
* Выбрать антифьючерс пользователь может только меньшего
рейтинга, чем он сам.
* Рейтинги фьючерса определяются динамически по принципам:

1. Другие сделки пользователя
2. Регион (город)
3. Законченный фьючерс может быть только 3 видов: "done",
"none" и "canc". Соответственно "1" и "0". Поэтому рейтинги
незаконченных фьючерсов располагаются в диапозоне 0-1
и являются вещественным числом. Рейтинг фьючерса должен
исходить из того принципа, чтобы статистически постараться
предсказать исход сделки и обозначить погрешность, которая
может вытекать из малого количества сделок у субъекта.
4. Рейтинги бывших партнеров, а также собственная и их
диверсифицированность.

### Идеи для будущего ###